點解可以冇人討論bohemian rhapsody

屌你老母 好撚期待

連登冇queen fans?

有，咩事？

最鍾意佢地首dont stop me now

期待

Po就一早有trailer果時已經有人開過

critics review 好差下

上年 The Greatest Showman review都好差
事實上又唔一定要信影評

未上畫，可以討論啲咩

係，都係參考下

召喚下班queen fans

Is this the real life

好好好好撚想去睇，但身邊既人十個九個都唔識Queen

Is this just fantasy

咩？

星期六去睇優先場
Atmos版

Caught in a landslide
No escape from reality

11月1

推推推 星期日睇

如果香港都搵個歌手參加依個宣傳可以搵邊個

講真啲review唔好信咁足 狗仔隊係以八掛角度睇 想睇rami點扮freddie搞gay果啲 真係fans就會為左queen既故事入場睇啦 queen又唔係得freddie一個成員

張敬軒 係咁而收貨喇

之前啲人先話張敬軒似rami

當入去聽下歌

戲我就唔expect啲咩架喇

之前因為故事分歧又換導演又剩

不過身邊冇乜人有興趣

寧願自己入場睇好過搵啲無聽過queen既人陪你睇

The sky

rami個樣同把聲都極唔似

我諗揀佢係因為個jawline 唱歌果到有Marc Martel替既 Marc Martel係外國響哂朵把聲好似Freddie

如果冇記錯 之前同導演個分歧係

brian may想講多啲freddie死之後嘅事

好似有啲都攞返freddie把聲mix落去

就算係真 Brian May絕對有資格咁要求呀 啲人話佢同Roger Taylor仲on tour係食老本 明明佢同Roger Taylor先係Queen既founder member

roger同brian食老本都抵佢哋食啦
兩個本身已經係好top ge musicians

實有
如果唔係真係俾fans罵到爆

身邊無人有興趣shit

Open your eyes
Look up to the skies and see

I'm just poor boy, I need no sympathy

認同 brian may 手野有返咁上下

Brian May 都放得幾開

Led Zeppelin一定唔會有電影
個個都接受唔到將佢哋個故事改篇

Robert Plant 接受唔到

香港幾時上畫？

今個星期六開始有優先場

堆review差唔多個個讚Rami
但話套戲拍法太老套
同bohemian rhapsody(song)比太普通

就係呢隻令我開始聽Queen

thanks

because I'm easy come, easy go
little high, little low

巴打個名

These are the days of our lives個mv 睇到好心up

Radio, some one still loves you

可能睇返啲記錄片仲好過套戲

買左飛 勁多吉位任揀

佢手野唔算最top,但獨特性夠，一聽就知係佢彈

freddie，幾爛都睇

brian may好似係同波叔有分歧，波叔想拍埋freddie同人搞gay屌屎眼果d野，brian may只想拍queen最好果面出來，唔想講負面野

The show must go on!

應該有拍負面野啦 有搵人做Paul Prenter 呢條友帶壞Freddie然後又賣佢啲野比報紙

個人覺得queen ii最正 以前好迷a night at opera 之後發覺queen ii仲正 首March of the black queen好痴線

Brighton rock個solo好正

我覺得做brian may果個好似造型同個格都好似

講野個tone都好似

呢個真係神還原

唔識欣賞

we will rock you條trailer真係好似 變左想睇佢多過睇rami

一早開過post,無人理我

Bohemian Rhapsody 條新trailer好正

睇到扯旗

扮roger果個好靚仔 不過後生roger真係好靚仔

反而最想睇John Deacon

當入去聽歌都要啦

身邊冇queen fans，準備自己一個去睇

Freddie啲舞台魅力真係

啱啱出埋final trailer

Mary同Freddie講your life is going to be very difficult 果到 佢地兩個真係關係好難得
比我知道自己男朋友其實一直都中意男人我唔會分左手仲做到好朋友咁大方

Freddie 大部分遺產同骨灰都留俾Mary Austin
可見Freddie最愛都係Mary Austin

HEYHEYHEYHEY

HAMMER TO FALL

香港宣傳唔多
地鐵一張海報都無

Too much love will kill you

原本想睇 睇完review都係算

其實我睇facebook 普遍英國啲觀眾反應都好好
傳媒既review未必有代表性

Ay-oh! Ay-oh!

venom啲review

呢樣真 成日想搵張黎丁都唔得

It's a hard life
To be true lovers together
To love and live forever in each other's heart

Somebody to love 真係聽左好多年都好有feel

當入去聽歌

Freddie tribute concert George Michael唱果個版本都好ok

Rock in Montreal個版本正到

聽日有得睇

聽日夾唔到時間睇
唯有睇星期日嗰場
好驚睇嗰陣跟著一齊唱

好驚香港觀眾冇咩氣氛得自己一個hi

香港普遍觀眾係靜

大家都係自high緊
But DON'T STOP ME NOW

主音唔似樣
當去聽歌

we will rock you 如果全場一齊拍手會勁正

早兩日喺uk睇咗
冇失望 biography黎講算不過不失
但畀Freddie對音樂嘅熱誠感動到
到佢上aid life嗰十幾分鐘全程起雞皮

bisexual唔等如gay喎

live aid
sor

Queen上Live Aid嗰段演出係公認有史以來最好嘅Live show

uk都唔會有 放心

間唔時都上youtube聽返

睇外國queen fans啲網講 Mary聽到之後係同佢講” I don’t think you are bisexual, I think you are gay “
我諗佢對女人係有愛既 但性方面係受到男人所吸引

如果佢係純gay就唔會同到Mary搞嘢啦

不過Freddie又真係話過自己可以sleep with man,woman and even cats 佢啲interview 講啲野幾有意思

lm

偽歷史 拍到感人 舞動人心
吸毒攞靈感 唔通又寫出街

Mmm num ba de
Dum bum ba be
Doo buh dum ba beh beh

到底佢係bi定gay

咁佢d淫亂生活大把紀錄片都有講到既
人物傳記放上電影你預期d咩

拍衰嘅一面 咁套野實倒水得超勁

我都想同佢搞

留名待睇
呢兩年先開始迷Queen，相逢恨晚

同埋套戲又唔係剩係講Freddie 其餘3個私生活好似好平常

但就算你吸毒都無靈感
因為你無腦

睇左試映，不得了。 我會再係正場上映睇多次，實在太正
聽我講，唔好信啲review, 你睇完就會明，freddie真係一個傳奇，包括佢自己既人生

依家啲review不嬲on99

家下都開始唔係點睇review
信自己好過

有冇巴打一陣睇

啱啱睇完 絕對值得入戲院睇！

睇下黎緊有冇IMAX版
有就睇多次

最尾真係幾有現場感

嘩屌 最後場live aid睇完唔知講乜好

香港會上imax

FF 首映John Deacon會出現
3個合照

喺嗰個位完我覺得幾合適

無啦 Roger Taylor同Brian May話佢係完全淡出左音樂界 甚至社交活動 John好少聯絡佢地 係隊band既財政問題先會溝通下咁

無

佢個孻仔有去首映 都叫做有係留意既

有，開場聽到freddie嘅招牌叫喊已經好滾動

其實佢係成員入面年紀最細 但好似仲老過Brian May同Roger Taylor咁而家

睇咗嗰啲可唔可以唔好咁快劇透

一早劇透完啦 freddie mercury生平

駁唔到

去到Radio Gaga個陣忍唔住拍手
勿相認

心情好激動啫，我都覺得完得幾好
老老實實，部戲作為傳記片黎講有D平庸，導演同編劇要負責任
不過最後廿分鐘既live aid真係挽回套戲，可以令人忘記前面既缺點
始終無機會聽過queen live，加上原聲帶演出，live aid場戲好有現場感，睇到

我睇嗰場勁多鬼妹鬼佬 氣氛好撚正

快啲正式上映啦

God knows I want to break free

Bryan singer
聽講之前係David Fincher或Tom Hooper做導演
但同queen 有分歧所以唔做

佢真心係美男子

尋日睇咗，感覺良好，我女友唔識queen都覺得幾好睇

散場見位女士睇到喊

屌那星，聽到首we will rock you毛管都凍埋，最正係個主角真係有幾份似Mercury

係咪4點場

5:30 the one

本身應該會更好睇 有Sacha Baron Cohen做Freddie Murcury 佢本來話想將Freddie最狂野、不為人知嘅一面show出嚟，好似以前Freddie會喺演唱會唱完一首歌等緊嘅期間同人做愛 可惜Queen嘅其它隊員更想拍一套focus佢哋點樣喺Freddie死咗之後振作，唔focus喺對樂隊嘅靈魂到嘅戲 最後傾唔掂數Sacha離開咗先換宜家嗰個演員

你好明顯未睇套戲

仲有dexter fletcher

其實大家認為邊位導演最適合拍bohemian rhapsody?

D歌處理麻麻。而且和諧曬d 煙酒、毒品、淫P。拆band 同reunion 唔夠戲劇化。所有最有potential 最visual 變電影元素都無，不如拍documentary 算啦。

直接睇YouTube 上面Live Aid 片段仲好

睇完 同意上面講 都幾持平
Brian同Roger真係好憎Paul Prenter

導演係live aid果度有幾個鏡頭真係好唔錯，但成套戲睇完就覺得可惜
rami都盡曬力，但更加令我覺得freddie係模仿唔到

Rami同做Mary Austin果個女仔真人真係一齊左

電影有沒講freddie舞台下內向的性格?
同埋D歌點處理麻麻?

未睇 想問下出咗邊幾首歌
片名有冇

Youtube已經電影Soundtrack
戲名+Soundtrack就搵到

輕描淡寫帶過 唔知係咪剩低兩老意思

無frd識queen
諗緊好唔好自己入場睇

好似果位巴打咁講，模仿唔到個神態，淨係動作打扮模仿到

自己睇

睇完好後悔無去睇queen + adam lambert 果陣覺得無人可以取代Freddie 而家諗返入去見下Brian同Roger 感受下氣氛都好

戲院幾時規定一條友唔俾入?

模仿歸模仿
如果咁易扮到,Freddie Mercury就唔會係殿堂級人物
走咗咁多年,佢離開之後嘅真空係填補唔到

睇trailer Roger好靚仔

有無queen fans知Freddie死前仲係同隊band反哂面？

點樣反面 佢死果年仲有出碟啵Queen

Btw想了解多啲queen可以睇佢地官方果套紀錄片 Days of Our Lives 啲timeline準確過BoRhap套戲

呢樣真係第一次聽 不如你講多d

Freddie的確有段時間單飛

其實我想知現實係咪好似套戲鋪排到Live Aid之前佢地和好返姐

live aid邊年 佢幾時死 queen幾時出過碟

呢d全部搵得到

如果要包拗頸話佢地不和
都可以繼續表演繼續出碟既
咁你坐時光機返去問佢囉

咁套戲係有咁講過呀嘛

想問睇 杜比全景聲 定係imax嘅版本好啲

我想聽歌過癮啲

抽到戲飛

聽日夜晚 UA iSQUARE睇

套戲有冇講Live Aid嗰陣Freddie係病住上台

1985單飛 同時 1985 live aid 之後先有最經典既wembley 86年造型
事實上Roger係最早出個人碟果個 所以唔會有咩心結
Queen應該係最和諧既band

其實睇套戲果陣覺得好多史實都改左 不過要有戲劇效果無辦法

睇左
rami算做得唔錯👍🏻

佢話佢把聲唔得

試左atmos都唔錯
有時間先試埋IMAX

點不和都無拆夥
Oasis同Eagles就搬到上表演現出度...然後就散
呢啲堅係睇成員點面對

預左自己一個睇，呢類戲要真係FANS先會秒秒鐘都專心到

睇interview覺得佢地感覺係有咩不滿直接拎出黎講 唔會有咩心結 同埋Brian話知道Freddie有aids之後Queen係更加團結同埋更加爭取時間作歌錄歌

咁想一齊睇，呢度應該可以約人

令到之後出場嘅david bowie大叫不妙

David Bowie嗰場都ok喎
最尾首"Heroes"又係史上最佳版本

Mary話佢哋死前其他隊員同freddie無咩交流
但freddie都俾咗唔少版稅佢哋
其實不和有時都可以一齊做嘢
你睇下the stones
好似話佢哋隊員之間都唔係太妥對方
咪一樣繼續on tour

但Freddie過身果日 Roger有去探佢 係趕唔到最後一面 差少少 係days of our lives講返都喊出黎
Brian May又有探佢陪佢果啲
佢愛Mary愛到骨灰遺產大屋都俾佢 唔係俾Jim Hutton 我覺得同Mary比既話 Freddie一定相對地無同其他成員咁熟 但唔代表段關係係差

最鐘意somebody to love

好難得呢類戲香港會上imax，我會揀imax/ 圓方大院全景聲/ 海運

套戲邊D位係真

睇怕係 但呢樣都算係套戲既缺陷
不過憎paul個陷家剷呢樣野就好明顯

我開頭以為係isla fisher 佢地有d似樣

Oscar大熱

個主角本身拍戲唔多
最出名已經係侏羅館做法老
希望佢今次一炮而紅啦
利申：一路睇一路覺得佢有啲似般奴火星

Mr.Robot

巧jeng
成隊queen成員都好似樣

睇完，好好睇

點解ua睇呢套冇得用信用卡優惠

爭都係爭男主角姐應該 original music點都係a star is born架啦 BoRhap都無original music

岩岩睇完 係幾正 不過好平淡咁
以為佢會講多d作bohemian rhapsody個陣心入面gay嘅掙扎

btw佢同d隊友講有病個陣,搞到我有d心濕濕

brian 同john 真係做到好似真人
最尾live aid 都有少少眼濕濕

戲劇化左 live aid果陣Freddie只係喉嚨有事

所以同樣道理我都掙扎緊好無買soundtrack 始終全部都係舊歌

但有live aid

同問

期待左好耐, 今朝去睇早場, 結果好多老人家當自己屋企咁傾計

有幾個每句對白都笑一笑,
連Freddie邂逅Jim一幕, 問句"你叫咩名"都笑...
笑到我心都寒埋

全程個觀感真係太差, 所以想睇多次, 橫掂都係就睇好d

而Isla 係Sacha 老婆

live aid有冇出過CD
spotify唔見有

小弟整左條扮預告分析嘅queen介紹片想令更多人認識佢地

希望各位可以望一望因為我好驚有啲位做錯會誤導人

歡迎大大力屌柒我

不勝感激

幾有意思 最尾講啲野 同我宜家做人既價值觀好相似
加油巴打 人生得一次 當搵到自己喜歡既野 就全力去做 起碼到死既一刻 有野無後悔

估唔到會搵到同路人
最尾三首歌真係俾左好多鼓勵我

覺醒，改變，堅持

不過做呢條片都真係想將自己最鍾意嘅band介紹俾大眾

亦都希望大家會入場睇呢套戲
利申冇收錢

所以其實我係target緊post以外嘅人
但希望俾熟queen嘅各位過過目先

Live 8 Pink Floyd 同Live Aid Queen 都係經典。Youtube 經常重溫

BTW本身以為無機會播片尾果首有少少失望
點知完場果刻響起左前奏

btw 想問下Bowie同Queen係咪唔夾?
作完under pressure又冇一齊live過
Bowie電影開場出過一幕

Pink floyd live 8果次仲要隔咗廿幾年首次齊人同台
真係有今生無來世

唱We are the champion 果時起哂雞皮同眼濕濕

we will we will都覺得好有氣氛

男朋友本身冇聽Queen，陪我睇完話多謝我令佢認識Queen

睇紀錄片講 佢地錄under pressue係因為咁岩係瑞士撞到 食飯果陣話不如一齊做啲野 之後John Deacon靈機一觸彈左個前奏 然後Queen同David Bowie聽到覺得好掂 再作哂錄哂成首歌
無live應該係因為檔期問題吧 兩邊都咁頂級 唔係係異地撞到都唔會作到首歌

我都想有個咁既女朋友同我睇

全程睇到眼濕濕

唯一同事實有啲不符就係 85年果陣Freddie未知自己有aids 所以live aid果陣係無aids 不過果陣佢喉嚨有事醫生有叫佢唔好上台

套戲未上我都介紹左Queen俾我女友

最好笑係食完飯John唔記得自己頭先彈咗啲乜

己經剪緊走嗰句

多謝巴打

報告一下。去咗尖沙咀海運戲院超巨大銀幕全景聲睇下晝四點半

首先講啲觀眾。 可能地區關係啲人都幾斯文，冇傾計冇電話響可以好專心咁睇

第二個超大銀幕，我就坐正戲院嘅中間。 睇起上嚟真係好闊，冇邊框， 冇乜侷促嘅感覺 。

第三嗰度嘅音響。 全景聲對於戰爭電影或者科幻片會多啲效果。睇呢一啲流行曲或者故事性嘅電影， 唔係太大幫助。

95蚊一張飛， 抵。

就係睇過，套套都有折，係得佢冇

正

岩岩睇完
IMAX啲聲好勁 正到痴線

但都幾靚仔 同Roger真人一樣有種美男子既感覺

啱啱睇完
我覺得套戲入面個保羅害死FM
如果真實真係咁，想打死佢

應該所有Queen嘅粉絲都視Paul Prenter為一個冚家剷

條友損友黎 不過Freddie本人都要負責任既 Queen炒左Paul Prenter 佢自己出錢請返Paul Prenter做私人助理
同埋Hot space隻碟佢有份建議搞到隻碟啲曲風好舞曲好似入左gay club咁
Freddie走果年佢都因為aids死左

點解叻嘅人都咁早死

佢搞到FM沉迷咗落花花世界
仲要封鎖某d資訊

前者其實我又唔係幾同意要將全部責任擺落Paul Prenter到 雖然佢真係好仆街 即係Freddie本人都好enjoy果種花花世界 有人問佢有咩hobbies 佢話I have a lot of sex 同埋佢solo果首living on my own個mv都好狂野

套戲只可以用不過不失形容

如果我喺現場真係會喊
特別係comfortably numb

我最近先支首歌係john deacon ge

責任其實都係自己到
由佢開始接受自己係同性戀開始⋯
如果我係Mary都好傷心
睇住男朋友轉基，之後仲要變得放蕩

睇完 最尾live aid唱完say goodbye 之後freddie擰轉頭望番佢哋三個嗰度好有觸感

唔講第樣 講出軌其實都唔係個個女人原諒到 佢同Mary拍拖後期已經同第啲男人有affairs 仲做到好朋友真係好難得

似發惡蜥蝪笑到仆街

有些少失望
但好難得佢地有個傳記電影上大銀幕
一定要支持
之後會再逼朋友陪我睇多幾次

雖然主角都算演得好好
但同freddie比真係爭減好多
同埋故事中段好似blame 緊Queen 個間暫時拆夥
係因為freddie 嘅sexuality 同Paul 錯哂
雖然paul係大仆街呢點係無點
但都唔好描繪到freddie 性向係原罪咁啦屌

仲有結尾完得唔好
雖然live aid 還原得好完美
但freddie 之後病重要柺杖又企唔到耐
都錄埋最後嘅歌呢啲重要野
其實我覺得一定要拍埋
我明白時間有限
但佢freddie 嘅鬼才套戲只係呈現到好少

唔覺得有怪佢係bisexual 純粹係講佢果陣party得太厲害

唔知點解feel到佢有意無意咁將呢樣野paint in bad light
可能因為佢主要交代佢party
無講太多其他queen散嘅原因
就比我感覺有啲blame佢咁

身邊冇人聽queen

得我老母識

話比人聽係we will we will rock u 同we are the champions既原唱應該ok
其實我前後都只係識三首
新一代無辦法

琴晚去左D2睇screenx
120蚊但係只有3分1有個個效果
但係live aid個場堅正 睇到眼濕濕

推薦啲歌俾佢地

Quenn歌種類咁多

梗有首合心

上面兩首個個人都聽過，不過好多唔知係queen

睇完, 一路睇一路起曬雞皮
好想跟住唱歌

套戲入面第一個經理人，即係ban 咗佢哋bohemian rhapsody嗰個，係咪就係dr evil嗰個演員

咁嗰時英國，全世界對比而家係保守，冇咁接受gay，拍返個氣氛出嚟有咩問題

咁佢果陣啲party真係好狂野啵 佢遇到Jim Hutton之前同好多人做愛都係公開秘密 唔算係突登寫衰 我覺得俾面Brian同Roger兩位老人家 個編劇已經寫得留力左

最撚憎d 白痴仔將依家個套套返落以前到

Mike Myers
上網睇翻話係佢堅持係Wayne's World播Bohemian Rhapsody
先令Bohemian係美國大熱

咁講真 我出世果陣佢都差唔多死
係10零年前有套日劇係咁播queen
先開始搵佢地d歌黎聽

好彩中學嗰時有玩guitar hero 接觸到好撚多bands

btw 有無人覺得paul好似美斯

痴線, 佢把聲真係好撚似...

呢段先正，仲有石內卜扮David Bowie

石內仆sosad

你係咪講緊木村套 pride？

舊年green day concert試PA system
一起歌bohemian rhapsody
全場自動大合唱+人聲guitar solo
好撚滾動

佢個樣都有少少似 佢好似有解釋過因爲jawline果啲似所以把聲都咁似

credit scene 播show must go on 真係

原來呢首都係queen
即係我原來仲識多一首
其實會唔會生活上我地仲接觸到其他係queen既歌只係我地唔知道

I was born to love you

yes 岩岩喺youtube搵返
不過唔知仲會唔會有其他係聽過但原來唔知

live aid還原得好好
Rami雖然樣似但同Freddie Mecury比真係太細粒

其實係本身85年Freddie隻solo album已經有呢首歌 後期Queen再編曲再加返鼓bass結他落去再擺返去Made in Heaven果隻碟

全年最期待電影
已經入定一set 利工民底衫著足一個月

睇完
一路睇一路喊到仆街

其實佢地差唔多高

你有無咁多胸毛先？

就嚟要同有好感嘅人一齊去睇套戲
有啲期待

Freddie腳長所以望落好高

我意思唔係完全唔講
而係可以講少啲
明明除左呢樣野仲有其他因素令queen散

你地睇套戲會唔會一齊唱一齊拍手當live咁睇

又唔覺得完全寫衰左嘅 但可以唔洗咁重篇幅
其他成員個啲真係留力左

我當然知個時啲人rigid 好多
唔係講緊拍翻個氣氛有問題
寫佢當時因為公開gay 而掙扎當然要
係講緊應該包埋其故事線
令到啲唔認識Queen 入去睇嘅人唔好因為咁而
Jump to conclusion

套戲重點都幾側重左喺Freddie度
可能係因為本身個band都係以佢做重心
連編劇都跟返呢個方向？

拍之前方向已經係咁定

我係指編劇俾面Roger同Brian要保護個兄弟 所以寫Freddie私生活已經寫到留力左 外國好多粉絲都話 Paul Prenter係仆街 但呢套戲好似全部責任擺哂係佢到咁

巴打驚唔驚冷親

啱啱睇完 好撚正

Flash Gordon準備重拍
唔知會唔會keep返首主題曲

屌呢隻game之前啲廣告搞到隻歌變左煩膠

freddie 個樣好似蘇亞雷斯

最好啦

唔知點解flash我細細個就聽過

唔該搞清楚
係咬人蘇似Freddie

我諗好多90後第一首queen嘅歌應該係冰之驕子套野到聽

而最近聽都係個鬼佬條片聽到

All we hear is radio ga ga~
啪啪!
radio goo goo~
啪啪!
radio ga ga~

好洗腦

GTA

90後表示係自己入場睇
身邊真係無人識 我都係話we will rock you個原唱

Radio, what's new?
Radio, someone still loves you

有次係hall同fd打牌
播歌播到bohemian,有fd問首歌點解咁長
講完係Queen之後,佢話聽都未聽過Queen

+1
講埋we are the champion 都係唔識
自己睇都好嘅

陳鴻烈講出警世金句

sor,回錯

其實香港先係咁 睇kids react to Queen好多小朋友都有聽

其實5分幾鐘真係算長咩
係咪因為幾段加埋令人覺得好長咁

5分幾鐘叫長,咁勁歌金曲叫咩?

有冇人都有拎到呢套戲嘅postcard？

今日去機場睇冇比

去到我地呢輩接觸queen可能會覺得比較老土掛
呢啲fans向電影自己睇會enjoy 好多 當入場聽歌又得

外國一定多啲fans播比小朋友聽
我睇埋elder react果集

bo rap唔覺長，因為幾個曲風撈埋好似幾首歌咁

同期嘅話led Zeppelin首stairway to heaven仲長

Shine on you crazy diamond 十幾分鐘

Echoes

Radiohead 首paranoid android 都將近6分鐘，但係感覺長過bohemian rhapsody好多

同意 作為90後 身邊朋友真係完全冇queen fans

好撚正 臨尾場live睇到唔想完 但係無we will rock you搞到好唔夠喉
男主角做到幾好 不過棚牙好似哨得濟
另外brian又做得好似 好型

雖然唔再聽收音機
但聽返首歌仲係咁正

想問吓live aids條友撕左no張貼紙再推兩粒掣上去係做咩？

等到Queen出場個陣大聲d

岩岩睇完
好撚感動

但兩個男人kiss個兩幕頂唔順
而且坐我左右兩邊都係情侶

當年真係有咁做，所以Queen表演嗰陣係大聲過其他人

隊band多咗幾萬人實大聲啦

百老匯有無？ 我上網買飛 好想要

原來真係有呢件事

有冇人聽到開場20th Century Fox段結他片頭已經開始滾動

我係1425開場
1425先現場買飛
係沙田睇

你係買飛個陣已經俾 定入場俾
因為我上網買飛 唔知點

買飛個陣比

我見個original sound track 都有結他片頭聽

係點樣

寫love of my life個陣freddie其實諗緊咩？
佢未同mary 坦白已經係首歌話you have hurt me
freddie係咪好驚會失去mary？
寫定左佢擔心嘅野

可唔可以影上嚟睇下？

手機鏡頭極廢 唔算清

用rami已經唔想睇

佢同bang友話get AIDS 喊一次
最後live aids 又喊一次

冇諗過佢首歌咁多意義

小弟98年 識佢係因為Jojo 既Killer Queen

以為佢好似火星咁有菲律賓/拉丁血統
原來係埃及人 唔怪得做法老

I don’t wanna die

係咪90後識queen 都離唔開jojo
利申：我都係，睇名應該估到

反而最記得佢喺hbo套pacific入面

證明fox都幾重視呢套戲 片頭都改成電結他

坐前面條女有親歌都響度un

我00後 識queen係因為suicide squad

係trailer用曬成首rhaspody嘅唔同部份

其實佢真係愛Mary既 但性方面真係對男人更有興趣掛

Love of my life you’ve hurt me

我呢個位聽到毛管戙

有jojo播killer queen 睇下 搵唔到

今日同條女去睇
條女唔識queen
我都係同佢講係rock you同埋born to love you嗰隊
我自己由細到大都好鍾意queen
雖然freddie喺我仲好細嗰時就死咗

拎到

Live aid睇到想喊

AIDS

Demo帶是由Brian May唱，其中某些部分音域過高，必須使用假音。當他把最後Demo帶拿給Mercury看時，他其實有點擔心Mercury已經瀕臨死亡的身體狀況無法負荷這次的高難度錄音。然而，當走進錄音室時，Mercury仰頭灌下一大杯伏特加，大聲笑道「我他媽的當然會弄好，小子！」("I'll fucking do it darling!")然後，一次，毫無問題的完成了錄音。直至今日，May回憶起當時的景象，依然認為這是Queen有史以來最完美的一次錄音。

如果拍埋應該更正
不過而家都完得幾靚

唔知係咪出錯位，Freddie拍We will rock you未留鬚，但戲入邊好似唔同

講緊邊首？
show must go on

yes

Live Aid ar, 唔係aids

我記得Love aid之後仲有一次concert 係喺嗰個場搞

套戲timeline無跟足現實

十幾前買落外國報廢碟

啱啱睇完，翻到屋企再loop

I don’t want to die,
I sometimes wish I’d never been born at all-

套戲既時序安排有些係錯既,所以有一些歌迷會嬲

如果有埋is this the world we created...?就好喇😢

電影黎講喱套唔算特別好，但有Queen 已經加爆分，不過live aid cut 左歌
睇完由queen fans 變做 big queen fans

劇情全部係跟足？佢同Mary真係

黃衫
live in wembley

我諗因爲we will rock you前面唱過唔想重覆

呢幾日瘋狂loop queen

係喎
呢個pose真係好經典

而家個尾夾片尾首donts stop me now完得真心唔錯

二刷完
我隔離有對中年男女由Freddie帶jim返屋企飲茶開始喊到完場

出字幕個個走曬，得自己一個聽The show must go on

片頭好有心思 聽到好有驚喜

想知現實中係唔係真係同 team members 講染左 Aids 先出live aid show?

睇優先場過半場人留到最尾+完場掌聲

唔係

今晚同個外國朋友食飯..之後食到7788佢話約左老公睇戲..我地問佢睇咩 勁多謝佢介紹比我地
因為見今晚無野做同個fd都即刻係附近戲院睇左
好睇得好緊要 雖然只係識幾首歌
已經決定要係iTunes 買哂d歌

現實係1986年Freddie先confirm自己有hiv 87年尾先慢慢惡化到變aids 我諗係87年之後先同其他members講 果陣報紙雜誌都傳佢有病傳得好西利 其他成員真係好口密好有義氣

唔夠厚身

啱啱都睇左一下wiki , 大致上一樣。只係成員有受過訪問話唔係91 年先知。 其他成員真係好錫Freddie

睇完套戲
Wiki埋佢生平
再聽依首歌 我對眼泛紅

我都睇左全景聲
想睇多次但唔知繼續全景聲定IMax好
有冇感想

我個場無人走

應該atmos好啲 imax好多得7.1 聲效無咁靚

我到家下都未試megabox個套12.1

個樣真係就死
只可以企係到做簡單動作
the show must go on 拍到拍唔到

前面有條片彩色

呢首歌係Roger寫俾果陣出世無耐既仔 點知咁岩Queen 之前有睇到Roger係演唱會唱既版本 後面播住Queen啲片段 好催淚

Paul好似美斯

i'm in love with my car係咪真係比人恥笑

agger

Thanks bro

原來套戲果個經理人John Reid果陣係同Elton John有野

youtube 上竟有1080P 81年蒙特利爾LIVE

好正

超似

好高質 出年奧斯卡應該走唔甩

我睇嗰場，散場後有班o靚仔仲攞AIDS嚟講笑，how ironic

想睇多次

Live aid有還圓晒但太長cut左crazy little thing called love 同 we will rock you

要等Blu-ray 出先睇得返

希望可以全部人跟住唱

其實想唱但成場都比較靜唔敢 雖然係第一日但晏就睇係勁少人

ot

將Hotel California, Bo Rap同Stairway to Heaven順序串埋聽好有意境

沉淪 解脫 得道

第一日 十個都沒

幾有趣嘅聽法

Mr Robot紅撚咗好耐啦

Live aid 啊 aid 援助啊on9

成場都係中佬，兩公婆，父子

其實想打番大階 但autocorrect 左加左s
Btw唔洗一句on 9車番黎呀

John Deacon 依個人真係好神奇
成為全球數一數二樂隊嘅bassist 竟然可以淡出到好似消失咗咁

無左Freddie唔想再表演 所以退休 四十幾就退休

佢好似同Freddie最friend

Freddie個人碟Mr Bad Guy個致謝辭好搞笑
多謝Mary對big tits
Dedicated to my cats and all cat lovers across the universe 貓奴

個日自己一個睇，坐中間，左右兩邊好多情侶

n展毒男

本身有拍埋Freddie係bathtub作Crazy little thing called love 點知又cut埋 希望出碟會有埋

正到仆街

成熟少少啦 我諗都無諗過就自己走左去睇 唔係fans睇黎跟本完全代入唔哂 無你睇個種感覺
不過真係好撚正 起哂雞皮 live aid個幕好有現場感 坐到聽哂歌先走 仲以為最後最後有多一兩幕Queen既真人睇

正到仆街冚家鏟

我女朋友連queen都唔識都有喊

紀錄片話佢10分鐘就寫完
癲撚到

好好睇，喊咗

“You are a legend, Fred”

好正

David bowie 當年live aid
排queen後面
真係屌屌聲

好似屌好大壓力

女友00後.睇完大家都覺得好好睇
未入場前驚中伏 點知有驚喜
反而近排睇另外一套又係關於音樂既戲
覺得好一般.個套反而俾人吹到有幾好睇.完場覺得中哂伏

但個套Imdb 爛蕃茄都高分過呢套
證明分數真係信唔過

兩套都好睇

你地講星情呀嘛
果套都好睇呀
出年original song應該有機贏

killer queen

我相反意見 覺得套野後半段好唔掂 勁失望
反而bohemain rhapsody 睇到想

Crazy Little Thing Called Love cut 咗

演員我覺得無問題
歌都好好聽
但劇情真係好多唔合理既地方

不過其實劇情同現實好多都差好遠，恐怕會搞到新一代對Queen某啲嘢觀感同時序錯咗

因為吉良吉影開始聽Queens
之後一直搜索更多既歌
聽到而家開始渲染埋身邊人一齊聽，奈何港澳人聽既太少

搞唔掂 決定睇多次

Btw睇左既人有無留意到Adam Lambert有客串 佢係果個入男廁既貨車司機

真係無留意

聽嘅人唔會少，係唔知啲歌係Queen 嘅啫

其實成套戲我最期待 Don't stop me now，呢首係Queen 入面我最鍾意嘅歌冇之一，好彩最後都有

有同好 don’t stop me now好撚正

Shaun of the dead播呢首歌一幕好正

睇完戲係咁係youtube開番D歌黎睇

認真？完全認唔到

呢幾年跟住Queen tour同兩老咁friend底點都預佢參與下

真係認唔到

認唔到佢，亦都認唔到Mike Myers

我想知兩老係咪都有份客串
最後love aid坐旁邊棚架個兩位
鏡頭太快

呢幕淨係feel 倒佢收線後入左去同人搞

我既理解係佢果陣開始覺得男人係性方面吸引到佢

佢會客串唔出奇 但係扮成咁樣我身為fans都完全認唔出，睇個陣仲係度諗點解要focus佢

如果Queen 同 David Bowie當年有合唱過Under Pressure live就好

我想問有冇
I was born to love u

冇

其實有 彈琴彈左兩下 準備個人專輯果陣

呢度咁多 Queen迷
想喺度藉此問一問

Eminem 有首歌叫<<beautiful>>
佢開頭引用一段live清唱
"Lately I've been hard to reach
I've been too long on my own
Everybody has a private world
Where they can be alone
Are you calling me, are you trying to get through
Are you reaching out for me, and I'm reaching out for you"

呢段究竟係咪Freddie Mercury唱?

我想問有冇
Made in heaven

有無人想一齊睇啊
我仲未去

自己睇咪自己睇
睇戲駛咩同人睇

原曲唔係paul rodgers唱咩

FYI stairway to heaven 8分鐘

有無人覺得最正係開頭段opening，準備live aid出場個段配somebody to love，仲有bowie出場

果到全程起雞皮

雖然rami好努力去模仿，但Freddie果台上自信丶音樂感真係演唔到出來，best actor應該難，能入圍已好好

已經想大叫

feel到Rami好努力去做 睇幕後都有講佢花咗好多時間去練
如果咁易模仿到 Freddie就上唔到神枱啦 咁先知冇人取代到佢

係囉 live aid冇we will rock you好可惜
講咗blu ray會出 ?

x2

套戲有入圍best costume 已經好好

有好多位都輕輕跟住唱咗出嚟，但係個戲院太靜，始終唔敢唱得太大聲

今日睇完

freddie對mary嘅感情幾感人

但成套戲都好rush
尤其初頭smile到bo rap

如果以雀斑仔演霍金果年都打贏Michael Keaton既標準黎講我覺得rami呢次演出係值得有best actor

諗緊買唔買套戲隻CD
但又好似好ON9 好似直接買Queen嘅CD仲好
但電影remastered咗好似音質好啲

精選黎講 貴少少買Greatest Hits I, II,III 果個set仲抵 二百零蚊但有成50首歌

好撚正！ 但唱完we are the champions 狗衝左入廁所
急到痴線

有無miss到d咩

你miss咗兩首

我都想買 始終識既歌唔多 聽呢隻碟入面套戲播過既當係入門都係一個唔錯既選擇

一入返黎已經字幕

篤尿長到

D comment 好多都講緊套戲d 笑位

但電影Cd有live aid嘅版本
Freddie講野啲氣氛好正
CD好似冇出過

"Beautiful" is the fourth and final single from American rapper Eminem's sixth studio album Relapse, and was released on August 11, 2009.[1] The song samples “Reaching Out”, originally recorded by British rock band Rock Therapy. This version of “Reaching Out” is taken from the Queen + Paul Rodgers 2005-2006 tour, which used Eminem’s “Lose Yourself” as the house music.

但係我又覺得把聲似freddie
所以就係唔知係咪佢好耐以前唱過不過節錄落嚟

仲有成4個月，睇埋其他對手先啦

買greatest hit i ii iii最方便

其實仲有好多好歌
佢哋排album好有心機
尤其最出名係a night at the opera la

始終係逐隻album聽係最好

live就個人覺得montreal最好 又有出blu ray

Montreal隻碟仲要有埋live aid

rami d動作幾似呀

原來俄羅斯都上到

我識queen係因為我爸
但自己開始聽係因為睇Ella enchanted入面Anne Hathaway唱咗Somebody to Love所以聽

仲未睇套戲 因為唔知同邊個睇
我諗可能真係要搵我爸

mike myers係佢自寫自演套wayne's world入面有段唱Bohemian Rhapsody
仲要好似Freddie都睇過之後先上映

我星期六果晚係cwb 睇，都好多外國人，但無人唱。只係完左之後聽到佢地討論freddie mercury

睇imax定普通版好？

全景聲

早幾日睇左CGV Screen X
演唱會真係正到仆街

2種都試過最尾段liveaid，imax爽好多，接近做到好似演唱會feel咁
普通版就單調d冇乜激昂感覺

好好睇, 好想睇多次

喺越南CGV 睇, 不過唔係Screen X, 大約每張飛HK$30, 效果都好正
D情侶座直頭有塊板隔開

最中意I was born to love you

可惜同我一齊聽果位已經變左前度

想睇多一次
imax邊間好

第一次睇係普通2D, 今晚二刷IMAX

今日睇完，brian may還原度最高

好中意Brian May 呢排ig好active 七十歲仲咁潮演唱會果陣拎自拍神棍同啲觀眾自拍好可愛 之前上網睇到有個大陸女歌迷寫信俾佢 佢仲要好認真覆佢既信

成場都係中年人

佢重要係一個天體物理學家

水水好cute

好撚好睇

一定要睇全景聲既場

後生嗰陣好撚靚仔

好索

Roger有個仔都係鼓手 都幾型棍

其實deaky d bass line 真係好正
under pressure another one bites the dust
幾時可以出山

仲做過大學校監

正撚到呢

想屌

痴線 UK Rock Chart QUEEN d album 上返哂嚟
第1 係Bo Rhap
第2 係 don't stop me now
仲有其他係後幾位

家陣2019都嚟…真係好痴撚線

諗住過兩日去沙田mcl睇早場, 係咪都有postcard送

1 1
BOHEMIAN RHAPSODY
BOHEMIAN RHAPSODY
QUEEN ISLAND 1 518
buy
listen
2 2
DON'T STOP ME NOW
DON'T STOP ME NOW
QUEEN ISLAND 1 515
buy
listen
3 4
ANOTHER ONE BITES THE DUST
ANOTHER ONE BITES THE DUST
QUEEN ISLAND 3 206
buy
listen
4 5
WE WILL ROCK YOU
WE WILL ROCK YOU
QUEEN ISLAND 2 362
buy
listen
5 6
I WANT TO BREAK FREE
I WANT TO BREAK FREE
QUEEN ISLAND 5 136
buy
listen
6 15
WE ARE THE CHAMPIONS
WE ARE THE CHAMPIONS
QUEEN ISLAND 6 88
buy
listen
7 17
HIGHWAY TO HELL
HIGHWAY TO HELL
AC/DC COLUMBIA 1 269
buy
listen
8 3
IRIS
IRIS
GOO GOO DOLLS WARNER BROS 1 607
buy
listen
9 7
SWEET CHILD O' MINE
SWEET CHILD O' MINE
GUNS N' ROSES GEFFEN 1 515
buy
listen
10 30
THE SHOW MUST GO ON
THE SHOW MUST GO ON
QUEEN ISLAND 7 13
buy
listen
11 8
LIVIN' ON A PRAYER
LIVIN' ON A PRAYER
BON JOVI MERCURY 1 515
buy
listen
12 9
WONDERFUL LIFE
WONDERFUL LIFE
BRING ME THE HORIZON/FILTH RCA 9 2
buy
listen
13 10
CAN'T STOP
CAN'T STOP
RED HOT CHILI PEPPERS WARNER BROS 1 328
buy
listen
14 New
HAMMER TO FALL
HAMMER TO FALL
QUEEN VIRGIN 14 1
buy
listen

其實套戲講到Queen拆夥之後
FM同Paul條仆街喺大屋嗰時
係聽到FM作緊呢首
我原本仲期待佢會唱

Freddie solo翻唱果首the great pretender 仲有同女高音Montserrat Caballé果首Barcelona都好好聽

有幾樣嘢真係要讚
就係中文字幕無格硬將所有嘢翻譯晒做中文
Queen,團員名,歌詞呢啲關鍵嘢全部用返英文

唯一要屌嘅 live aid cut撚左 rock you

咁短都cut真係

其實佢好明顯係唔想重複任何歌出多過一次
Bohemian其實佢成首歌出齊架,不過斬開晒四段出囉
但好心Live aid就咪鬼cut啦,套戲本身都長,都唔差在呢幾分鐘啦

We Will Rock You都算，cut鳩咗 Crazy Little Thing Called Love

講起Bohemian部分
其實劇情果度講佢地上完爭取電台播到全首之後有啲評語打出黎係咁踩首歌 搞到我以為首歌失敗左
但事後睇返資料原來當年營銷係好大成功
真係有少少誤導 以為之後仲紅到係隻碟其他歌救返佢地

其實係想表達傳媒不嬲都唔太俾面Queen 呢套戲啲傳媒啲critics同民間差咁遠就知

原來係咁

1975年啱啱出嗰時啲專業樂評的確兩極，唔多睇好
不過事實就係一出即成神曲

其實成套戲有八成情節都係老作，
我唔明呢套戲有咩咁神

好多detail都未必係真咁囉

好睇我覺得真係Freddie同mary條線

成套戲其他都好rush

如果想知多啲queen嘅 我會建議睇返紀錄片算啦

本身套戲都係想用最直接方法介紹Queen
係要睇埋團隊想法及歷史，我都推介紀錄片

粉絲就會坐定定睇紀錄片 但對外人黎講最快了解Queen既音樂一定係睇呢套野 同埋佢最大既問題係時序錯姐 始終Brian May同Roger Taylor有俾意見 未去到歷史錯哂咁誇張

最讓布萊恩梅痛心的，除了他得忍受身體的病痛之外，還有就是在他因愛滋離世僅僅數月後，就已經出現了能夠阻斷愛滋病毒複製步驟、免詭譎多變的愛滋病毒產生抗藥性的「雞尾酒療法」，但好友仍無緣能體驗到這個人類大福音就逝世，令他難過直呼：「他就只差那麼幾個月了，如果他再多活久一點點，我保證現在他人仍會在我們身旁。」

唔知係咪content farm
但睇到覺得好sad,不過佢果陣已經算病入膏肓 捱到雞尾酒真係會救得返

學Freddie 話齋，夠entertaining 就得啦

其實臨死果陣Freddie已經睇唔到野

唉好撚正
日日係咁LOOP D歌

借題發揮一下

如果連Elton John都走埋我會好傷心

睇嗰個年代嘅英國歌手係要睇佢哋live表演同觀眾互動、唱功、演奏。唔好淨係聽佢啲錄音

仲有Sir Paul，而家仲四圍唱

呢個老頑童嚟
早幾個月先出碟

下年有佢既biopic

要睇

睇完
有D失望
到喉唔到肺既感覺
音效震撼唔強
Trailer剪得好睇過套戲

反而睇返wiki
好想套戲再講多D Fred同佢太太既事
佢太太到最後陪住佢
佢亦比晒大部份遺產佢

太太？

有冇人睇過Jim本Mercury and Me ？
Mercury死後 Mary做d野可唔可信？

咩太太？

Mary都無marry到

今日帶左條女去睇

成功拉多左個人入坑

無睇
可唔可以講多啲咩事

Sorry
我覺得佢地係結左婚

一黎真係好多野都好流，好多可以google 睇返，有d 過份嘅係講到fm 搞到queen 散左，但明明roger同brian都各自有出碟。又講到live aid 係reunion 咁，但明明岩岩先完tour

二黎太rush。對band logo 無講過，明明係一樣咁iconic 嘅野。us tour 飛到傻。好多出名嘅歌又無講，don't stop me now/somebody to love/crazy little thing called love等等。喺85live aid 之後佢地tour 86重返wembley 個兩場又係好出名出晒碟大賣又無左，一野飛到佢屎左

仲有live aid 個part, cut 左兩首唔好提喇，反而係我覺得可以直接播返當年條片，生前個d 故仔可以搵人扮搵人做，但講到成段show 連續幾首歌，我睇返youtube 個感受仲大過睇佢喺度用cg 扮有幾萬人面前咪咀啦

畀觀眾睇下佢地當年場live aid 幾咁癲好過喺度睇人扮囉

要拍哂成個生平係叫紀錄片 或者係四個幾鐘既戲

其實套戲未上之前就已經有講話係講到85年live aid
Btw佢cut左啲片段應該係為extended version/blu-ray Brian May ig岩岩po左話有

聽聞bohemian rhapsody 2018 album 好多地方賣到無貨

七萬幾人係度radio gaga啪啪, radio goo goo啪啪，真係好震撼，電影好雖拍到

大概講Mary趕走Jim同其他工人唔比再住係大屋到
直頭當Jim係外人咁趕客同唔比佢拎走任何野，要Jim拎走返Jim送比Freddie既野，如果唔係Mary會拎去賣左佢

仲要個Mary送走哂D貓

無知一問，之前啲碟係咪基本上好難搵返

弓起弓起

呢啲真係唔知邊個對邊個錯 亦都有歌迷話Jim出書寫自己同Freddie既野出黎唔好 不過佢陪Freddie走到人生最後都真係好難得 同埋話Freddie走果陣係戴住Jim送既戒指

係B站搵到 Live Aid 成個Live片
睇哂都要成近10個鐘

歐美羣星 巨星義助非洲慈善演唱會 LIVE AID 1985

連D貓都唔比Jim拎走
寧願送走D貓比其他人
又唔自己養落去

我覺得Mary仍然愛住Freddie
自然恨Jim

但D貓係無辜同埋遺願一定係想照顧埋D貓
但轉頭就送走哂

同Freddie分左手之後 無一段婚姻同關係last到
話佢甚至offer過幫Freddie生仔 不過Freddie話寧願要貓

上面個po
可能憎埋啲貓

聽返Liveaid 好正 個陣時仲未出世

我發展除咗freddie外 其他角色外表上都係神還原

不過都明freddie好難扮 佢神韻 講嘢似已經好好

btw
有冇人睇緊freddie畀記者圍到癡線嗰陣
勁expect佢播scandal

佢死前瘦得好西利 真係心都up埋

但都繼續盡量唱歌
叫其他成員寫多啲 總之畀佢唱

都係Magic Tour倫敦站正啲

想問隻原聲碟邊度仲有
屌你老母hmv唔撚係做生意
上次問a star is born無，今次呢隻又係無
除左老百戲院counter有得賣仲有邊度有
因為我覺得依家先去老百果邊可能都sold out埋

多數係條仔介紹條女聽 竟然調返轉

聽聞好多cd舖都sold out

應該係hmv仲做緊減價
hold起d貨唔賣住

星期二太子cd warehouse仲有

要買cd點解唔買Greatest Hits + A Night at the Opera

Agreed, especially "A Night of thr Opera". It is the best of Queen, or even of all,
Other than greatest hits, can also consider Queen forever, 2CD version which was released in 2014, but it seems has no bohemian rhapsody included

postcards啲歌詞如果係佢哋4個各自嘅代表作會正好多

Queen嘅精選碟只有買貴唔會買錯
再唔係裝個試用版apple music聽吓先

德福戲院有

我尋日去過仲以為係得postcard

其實我唔肯定
但我見佢小食部嗰道show左幾隻出黎
lady gaga同queen都有

頂原來擺左係小食部

睇完 好正 好感動

loop咗成個禮拜queen啲歌
another one bites the dust同under pressure 個bassline真係好正
係街行行吓個身都想開始un

原來Ray Foster係凸務之王做

其實係有段故，Freddie臨死前幾個月，美國上過套Wayne's World 就係Mike Myers 做男主角，開頭就係成班友喺架車度唱Bohemian Rhapsody。因為呢套戲，當年Bohemian Rhapsody 重新喺美國hit 過一輪。本來話唔想用 Bohemian Rhapsody ，想用 Guns N’ Roses ，但係Mike Myers 堅持要用，如果唔係就唔拍套戲

聽日過去睇下仲有無得買
雖然比百記貴左五蚊
但呢邊順路啲
thx

幾時先出4玩90年代

Live at wembley stadium 都正

諗起戲入面freddie同隊友講﹕我唔想畀人當係受害者，而家唔係喊既時候，我哋要把握僅餘既時間錄歌

Really the best human vocal range compilations
誇啲講句有時候覺得 Freddie 唔係來自呢個地球

希望呢個po快啲開到2 想多啲人認識Queen既音樂

睇左。 好感動，好想入場睇

有啲難度
仲有咁多頁

咁多位bros, 呢段係75年 live , A night at the Odeon, 比蒙特利爾live 把聲好似更靚和清脆，可以感受一下 Freddie styles change at look and voice,
dvd n cd 喺兩年前出，有興趣買要留意是75年前啲歌，有個dvd 版好似有 bouns 另外Jap live 3首歌

Dr. Brian May

香港係咁架啦

呢2首真係一聽就上癮
同埋係咁loop radio gaga

CLS

有phd

我都有loop borap gaga

睇戲先識Queen，好想買隻碟聽，大家推薦買soundtrack，定另外一隻呢?

未睇 好期待

另外 岩岩先知bohemian rhapsody 原來係出櫃歌
成首都係Freddie諗出黎
一開頭和音係佢自己錄 果個年代唔同而家錯左有得改
仲有伽利略果段opera 係咁錄之後疊埋一齊 又冇得錯 even guitar solo都係佢作比May
根本係天才寫神曲

有興趣可以睇佢本Biography

睇YouTube啲人話唔只係首好歌
直頭係masterpiece 我都好認同

片尾首don't stop me now 都好正

我以前喺另一套戲聽過
好入腦

唔好亂咁剖析BoRhap係咩
Brian May已經澄清過唔關come out事

入手嘅當然買 Greatest hits 1 & 2手，如果想買 offical 大碟就買 A Night of the Opera, 應該喺最多人認同嘅 Best of the Queen's album

Brain May真係天才中既天才，讀書勁，玩band又玩到全世界都聽過佢d歌

絕對同意CHing, 另外，其實電影都有好幾個位不太真實的，好幾個重點都不付實，對 Freddie 好不公平，暫且不講呢啲，因為最重要好似樓上個司兄話好想多啲多啲不同人去透過呢套電影去認識 Queen n Freddie, 呢個至關重要

當年佢老豆知道個仔夾band唔讀書激到想喊，點知個仔夾band又得讀書又掂

我自己好表面咁覺得首歌係有啲厭世既成份
所以有自殺傾向既話我唔會介紹果啲朋友聽
因為唔知佢地會唔會諗左去果啲位

覺得有時佢地啲歌詞其實唔使分析咁多野神來之筆黎
one vision最尾果句係gimme fried chicken
我第一次聽以為聽錯

原本係用返One Vision（和音都係唱One vision）不過好似唔多啱音，所以Freddie提議不如求鳩其寫句啱音嘅歌詞當搞下gag就算

哈哈，咁又唔駛諗到咁極端嘅，首歌都幾十年啦，都仲係咁hot, 仲係喺好多人嘅 no.1, 完全冇 outdate

你呢句啱呀
不如睇返香港 果陣時係興許冠傑 上海灘 獅子山下果啲 依家一聽完全係老套歌 但bo rap完全無呢種感覺

睇戲有postcard ,幾正喎

你睇下呢段，外國好多細路好中意 BR,成日都有唱呢首歌參加比賽，呢個唱得好好聽
當然好多巨星級歌手都喺佢地演唱會show off 呢首歌，我哋嘅
王菲十多廿年前都有，不過就好唔掂， 可youtube 下， 差不多3份1負平

你po 張圖就算證明左？
However, Freddie Mercury himself never commented on the song’s meaning, other than to say – ambiguously – that it was about relationships. (This is a bit of a non-statement, since most songs are about relationships, in one way or another.)

His fellow band members have been equally tight-lipped about the composition, with guitarist Bryan May telling the New York Times in 2005, “it was unwritten law among us in those days that the real core of a song lyric was a private matter for the composer, whoever that might be. So I still respect that.”

其實大家都係估 只係睇事實timeline 好大可能係
真係點冇人知 唔洗講到咁死既

係咪間間都有？

我去英皇都有
上網話ua、city 都有，要親身買票

去啲無咁多人嘅戲院應該都未派完掛

好的

the curtains are blue

屯門英皇仲有，今日睇完

連支結他都係自製

元朗冇

我覺得lady gaga有d似freddie 果種造型上既wild
唔知有冇關係呢

我塊6便士pick

lady gaga個名就係黎自radio gaga

鋪滿塵既Red Special

第一次聽

對queen唔熟悉 柒係聽過幾首紅果幾首
但都比套戲完全吸引晒 正撚到
完左live aid果下差d想大叫encore

好想跟住一齊拍手/唱
但係驚嘈到其他觀眾

睇完套戲想拍手

之前香港都有賣，當然另有 CD， Dvd版

終於睇咗，好正，Live Aid嗰part爭啲跟住拍手
不過Freddie同其他隊友嘅互動少咗啲，搞到之後Brian挽留嗰陣講We are a family唔太夠說服力
btw坐我後面條友係咁細細聲唱歌
利申：我都係

估唔到Thank you next連BoRhap都有meme

Lady Gaga個名係源自Radio Gaga

完場播don't stop me now嗰陣個個都話Brian係還原得最似嗰個

都係要有埋片先會感受更深

搞到我好想聽i am in love with my car

其實幾好聽，係歌詞古靈精怪

咁呢首歌有開過估咩

純粹覺得呢首歌嘅歌詞同Freddie嘅一生好match

前者用後者做藝名

睇完，然後再諗起佢單飛首In My Defence（我最鍾意聽嘅其中一首），流咗少少馬尿

Lady gaga 出曬名嘅queen fans

Roger自己唱
但其實好撚正

今日去戲院睇左第二次 從未試過一套戲入戲院睇兩次 今次重睇左imax版
我當係睇多次演唱會咁
但真係睇幾多次都好都係覺得唱得唔夠喉

第一次睇戲睇到個人震哂
真係出哂水

來自mercury

屌喇星
岩岩九龍灣後面個呀叔係咁大大聲估對白
已經忍唔住噓鳩佢
去到之後Queen個名出黎之後夠膽死講：唔係呀嘛，唱queen?

究竟佢知唔知自己入場睇咩

我都想入場睇多次，今次希望攞到張明信片

現場成班人一齊唱love of my life真係好感動

全場radio gaga一齊做手勢
一齊唱we'll rock you, we are the champions

嗰種感覺真係呢世都唔會忘記

淨係聽過dont stop me now
冇聽過QUEEN其他歌
值唔值得入場睇?

正呀

準備睇但好驚全場冷靜mode

值得

入到去鍾意嘅先去聽返都唔遲

絕對值 睇完你會想認識佢地更多

好難想像無聽過其他歌，應該係聽過唔知係Queen 唱

其實套戲講咩🤔

係 最基本we will rock you同you are the champions一定聽過

You are the champions

打錯 we

痴線UK iTunes Rock Songs 都上返晒頭
BM: You are legend
FM: We are legends

陪女同事睇完
大家都係queen fans

唯一不足係我好想知道Freddie係86年live完左後到死，中間發生左咩事 結果電影隻字不提，86 love at Wembley黃色jacket又無出

今晚去睇第二次 imax版

電影戲劇效果和事實不符的,不用太認真

佢嗰排病 失聲咁滯 佢就叫人較大聲啲

套戲都有交代佢唱唔到

我講live 睇戲梗係冇人出聲

冇黃色褸真係爭咁啲嘢，好似拍李小龍自傳唔出黃色戰衣一樣咁on9

發行人不會念Bismillah, Freddie念出來後，臉上有種諱莫如深的表情。這一段不是無故出現的，這是一個阿拉伯禱告詞，來自他的家庭宗教背景，他一向不願跟外人提起。

佢冚家信祆教唔係伊斯蘭教

rock montreal最正一幕，可惜電影冇

好想知佢地錄show must go on既心情

哦 我仲以為果個制係for咪嘴

Freddie先唔會咪嘴
電影一開頭講佢哋上top of the pops都唔肯咪嘴

freddie係夾硬唱 但就成就歷史上其中最好嘅一次live

btw佢哋好憎咪嘴
套戲都有講第一次上電視唱seven seas of rhye
電視台要求佢哋咪嘴
佢哋係覺得極其侮辱

we are the champion同we will rock you都得啩

其實通常呢啲傳記電影出於對逝者既尊重都唔會太講臨死果啲時間
之前有套Steve job都係最後飛左好多

睇we will we will rock you 戈時差啲想跟住拍手踩beat 如果全電影院咁玩都幾high 不過怕影響到人

好好睇

Spotify Queen 個 排名係不斷升緊

呢兩個禮拜瘋狂loop Queen

其實呢套戲上映最大既成效係好多後生一輩開始巢Queen啲歌黎聽

不過其實最hit嗰堆歌，我相信男女老幼都聽過曬架啦

係咁搵返唔同版本出嚟再loop

好同意，好幾個重要位不付，講到Freddie 拆散對band根本失實，不過重點都係呢套戲令更多人認識Queen n Freddie

溜咗講喺freddie 出個人唱片時，人
另外兩個已經出咗，Brian and 另一位都在之前出咗

咁我覺得既然個戲本過到Brain同Roger嗰關，唔多唔少佢地嗰期應該真係有啲爭執

是的，完全冇講86 Wembley, 絕對不可多得Live show, 當年我仲買咗美被2Cd，就算91年2月出嘅大碟都好精彩
我見冇乜人講呢首同名大碟歌 Innuendo, 絕對又一經典，佢有啲感覺走 BR味，有opera 元素

其實冇話邊個唔啱，大家去到咁上下位另有個人意見想出外嘗試絕對好事，所指的都是套戲有出入，不過唔重要的

幾時會有Pink Floyd 的biopic

唔係fans只係識最出名個幾首，好好睇
睇完唔覺坐左兩粒鐘

又哂左粒幾鐘坐係到聽佢地既live

遲早嘅事 但pink floyd d 歌係香港一定少人識過queen

兩登都唔少討論喎

by the way,
dark side of the moon,the wall個啲咁撚行,等d 柒頭皮講得啦,我就suggest time

都係 但身邊朋友真係一個識 pink floyd 既都無 我介紹比佢地聽就話 d歌又長又悶

夜晚loop Wish You Were There 已經好撚正
早期嗰啲例如 Astronomy Domine

呢幾日都loop 緊queen 啲歌

除左LIVE AID之外 最正既LIVE係邊場

一定係Live at Wembley
Rock Montreal都唔錯

1982 live at the bowl

聽朝二刷先

開頭嘅結他好有味道

Live at Wembley正過live aid 老老實實

邊到有live 觀眾反應嘅youtube 睇

Live at Wembley嘅Crazy Little Thing Called Love係最正嘅版本

如果呢條片係真的話，只可以講班細路本身同佢哋嘅老豆老母好有taste

睇埋elders react同埋adults react to BoRhap trailer 個細路女Sydney聽開rock Led Zeppelin果集佢又係勁興奮

Beatles佢又係好開心 佢口味同我好似

如果生到依d仔女就正

有幾難 胎教 日聽夜聽

聽日去睇 其實我都只係識幾首queen既歌
但Bohemian Rhapsody係我至愛 睇trailer都起雞皮

btw聽日有fd陪我睇, 但佢對queen零認識
驚會悶親佢

放心 唔會

好多位都想跟住唱同拍手 但都忍住

Live aid前一日David Bowie仲去左Jim Hutton做野果到搵佢剪頭髮

Live Aid應該係Freddie同David Bowie最有機會同台表演under pressure
難得兩個都有份參加，仲要前後腳出場，可惜而家兩個都走咗

都睇完一排 個腦仲係咁自動播queen d歌
尤其係返工嗰陣 一放工即刻聽返 返到屋企又煲live 至少我呢星期都係咁過

Same

x3

x4

好撚正
可惜現實無朋友鍾意

完全停唔到，playlist變晒做Queen嘅歌

個個都覺得老餅

睇完想即刻買翻隻精選碟

頭先見到 CD warehouse 有 queen forever，但想買隻係收錄埋 Bohemian Rhapsody

好大可能係佢哋唔知道 queen有咩歌，或覺得70 80年代的係老band老歌，但好多queen作品時至今日都仍然很前衛，如果唔係，點會仲有咁多商業用途仲用緊佢哋嘅歌，所以如果佢哋有去睇呢套戲相信好似呢度Ching講帶啲朋友都被感染到

電影原聲碟入面嘅 Don't stop me now 加強咗echo?

同埋bass

似係，喺戲院聽嗰陣已經覺得有啲唔同，咁樣反而正過原版

到今時今日都冇一隻歌好似Bohemian Rhapsody俾我咁大衝擊，一首歌mix晒唔同風格但係又唔會整到奇奇怪怪

Innuendo都有啲BoRhap既感覺
好多唔同style

睇完 好撚正 屌

Innuendo個編曲其實更加勁，不過流行程度始終冇Bohemian Rhapsody咁勁，一嚟年代使然，二嚟成個主調都好唔同

by the way ,呢度有冇巴打兩年前有去到睇Queen + Adam Lambert

話似disco music果隻叫咩名

Another one bites the dust

我有去睇，一般般，睇完之後，除咗歌曲本身，都沒有邊part有好深印象，反而喺套戲令好似巴打咁講啲melody一直loop到而家

果種7 80s 電結他 distortion

今日睇左
內容係咪9成係真？

Bohemian Rhapsody

Radio Ga Ga

調返轉啦

其實你自己睇返資料最好

嗰期嘅The Clash, Joy Division, David Bowie

咁代入戲劇故事度又唔同嘅
不過都好難得佢哋嚟香港

睇完真係好正
唔算係queen fans 但都叫做聽過佢哋啲歌
仲記得第一次聽bohemian rhapsody有幾震撼 未聽前覺得好難會有一首歌係最鍾意嘅歌 因為太多歌都好聽又有意思
但自從知道有bohemian rhapsody 佢就變咗我最鍾意嘅歌
套戲睇到最後忍唔住喊 啲歌聽極都係咁正 最尾live aid個段好似帶你去聽演唱會咁

是的，另外最重要係vocal 唔係freddie

就係唔見有話不和

本身對QUEEN認識唔多 ，今日睇完，好正
以前既音樂真係好有魅力
好深刻既係佢地係寂寂無名既時候
為自己既夢想 賣車錄音 不停嘗試用唔同既野創作
以前既世代唔多娛樂 但就可以造就到一隊咁震撼既BAND

收得埋啫，不過Queen算係幾融洽嘅Band，起碼咁多年都冇話過解散

Looping too

Freddie好似係負責調停既中間人 Brian同Roger好似係嘈得最西利

brian同roger應該冇嘢呀
由smile夾到而家

睇完又鍾意queen嘅

真係有機會就去下Brian同Roger嘅live tour啦

唔知搞得幾多次 保證你畢生難忘

未睇

有冇Under Pressure?

所以我都打算買原聲大碟，一來音質正啲 二來有live aid 嘅cd版

但係Live aid cut咗兩首歌，唔知之後會唔會補返

今朝睇完 到依家個腦仲we will not let you go緊

好似話出碟嗰陣會出返extended version

另外唔知點解好多part都流眼淚
freddie同mary兩個人嘅scene好感動
坦白係gay/的士個幕/坦白有aids/freddie同老豆攬

我知會電影有Full version但係CD版會唔會補返？

咁Conflict唔一定有嘢嘅
可以係一般創作上嘅衝突
大家都係想首歌好嘅時候呢啲conflict係好事黎

5:48

點解而家先見呢個post
2號睇完到今日不停loop緊Queen
啲歌同片, 好聽到真係中咗毒咁
Freddi 真喺太神, 我未見到有人
有佢咁嘅才藝
其實Queen好多歌細個都聽過
不過都It's not too late

咁套戲都幾誤導

有無當年queen既fans
覺得套戲點?

當年既FANS宜家都起碼4/5字
會上child登?

有無人覺得套戲男主角演譯到姣過freddie本身
（根據youtube片比較）

叫做簡單介紹咗Queen嘅組成到Live Aid嘅故事囉，但係好多位都唔啱現實，例如Freddie錄We will rock you嗰陣都未留鬚，Roger係第一個出Solo碟，Live Aid嗰陣Queen先啱啱開完巡迴演唱會，套戲話佢哋幾年冇夾過Band其實幾誇張，愛滋都係到87-88年先話俾隊友，仲有里約熱內盧演唱會係喺85年搞
起碼好多要講嘅都講晒，當然有啲黑歷史都冇拍到，比較遺憾嘅係John點樣加入同Freddie寫Crazy Little Thing Called Love冇擺入電影，希望出碟嗰陣會有

我覺得Freddie早期真係咁姣，佢哋請完John Reid做經理人之後Freddie同佢食咗餐飯，John同佢講自己係Gay希望唔會影響大家做嘢，跟住Freddie放低隻叉話So am I!
係老咗之後就收斂咗

Freddie Mercury同David Bowie嘅最後首歌，好巧合地兩首都係好似預告緊佢地死亡咁。而兩首歌推出冇耐，兩粒巨星都殞落（Freddie喺The Show Must Go On推出後40日離世，David就喺Lazarus推出後3日）

上星期睇左 Screen X 版本
感覺好震撼
有種置身於Queen Live Aid演唱會嘅感覺
係2018年入場聽到Queen 1985年嘅演唱會
個種感覺好難用言語表達
睇完loop左Queen嘅歌一個禮拜

雖然個人覺得套戲頗為散亂
但睇完套戲一定會對Queen感興趣
會再入場睇第二次 睇IMAX
溫左書成個禮拜 今次可以一齊唱

仲有咩黑歷史？

始終套戲一定要擺Live Aid做尾 d次序一定唔會啱

原來john reid都係gay

唔好附會，佢係Parsi，信仰返古老波斯嘅祆教（瑣羅亞斯德教、拜火教同義）

就電影角度
其實套野麻麻地
有d鏡頭位擺得好柒 好怪

另外有一下freddie屎坑chok樣
佢對反光黑超反射到個cam man

補充：其實祆教（瑣羅亞斯德教）同拜火教係有分別

David 死前幾日見到仲諗咦佢仲有出歌喎，點知好快走咗

對正如喺樓上我都有post有好幾個位好誤導，對 Freddie 嚟講好唔fair 并帶點矮化，其實google 都搵到外國post 講套戲邊個位失實，
其實阿May同另一個仲係queen嘅 遺產繼承，兩個都仲咬住queen嗰名嚟搵飯食，所以佢哋喺套戲裡面係好男人嚟😒
佢哋都仲係喺呢套戲嘅顧問
不過呢啲都唔重要嘅，其實咁耐佢哋算冇乜大分歧而分烈，大家咁耐算係好好關係，
同埋套戲帶到有好多唔識queen n freddie 嘅人多咗深入認識佢哋係最重要，認識佢哋嘅音樂係幾咁前衛，時至今天

去南非開演唱會俾人話支持種族隔離，傳過佢哋開Party吸毒，仲有早期佢哋窮撚到仆街，連鼓棍都要錫住用

所以Fans入場真係當聽歌，唔識Queen就當係入門

wiki有

但後期係咪真係freddie就夜生活開p
隊友們就成家立室正氣type?

仲有當年Freddie 轉形象時俾人柴過台

電影算係有提過嘅
Roger句Gayer

yes, Innuendo also very amazing, 太多太多好聽嘅歌， some body to love, youre my best fd, bicycle race, let me live(95') etc..

mercury

唔熟queen但睇得好投入

Bicycle Race個Mv

好難得揾到成班Queen fans

咁就先買 greatest I, 以前有個版本有 I II & III, 而家唔知仲有冇，冇嘅可喺ebay or amazon 應該有

但我覺得佢留左鬚之後都好姣 成隻hot space都好姣 之前睇過一條home video係佢係泡泡浴舉高隻幼腿

上面講左 Elton John舊相好黎

放假出旺角揾先

叔叔

最住家男人應該係John Deacon 一早結左婚 仔女都生左六個 最估唔到係Brian May有過depression 係因為婚姻失敗同埋知Freddie有aids 因爲婚外情所以離左婚 I want it all就係佢第二任老婆句口頭禪 同埋Too much love will kill you佢係寫緊徘徊係兩個女人中間既心情

不過嗰兩個係有份搞queen
又唔可以講到係咬老綜咁嘅

John deacon最少戲份

Co-founder都俾人話到呃飯食咁 無Smile就無Queen Queen唔係剩係得Freddie架

其實Roger Taylor係咪有咩黑歷史
爬文見到有人死都唔提佢個名
仲有d講到佢同Brian May呃飯食咁

same
好想睇多次

一樣嘅根本

痴線 根本就呀仔同老豆咁

明明超過一半歌都係佢地兩個作

其實重點都係話套戲與事實有不付而已

意思在好幾個重要嘅位有出入

個陣睇冰之驕子聽i was born to love u
以為日本band
上年因緣際會聽到queen 既歌 一聽就做左fans
依家又突然hit返
係戲院睇trailer已經好激動 好想一齊打拍子
近排再loop 返發現有首love of my life
結他solo d 識樂勁正

個ENDING其實幾TOUCHING

女友冇聽開QUEEN,睇完戲之後一星期都仲哼緊BO RHAP

之前淨係聽過queen個名，冇聽開
尋日睇完之後冇聽過咁聽佢哋
追哂呢個post再wiki 下各個成員
覺得佢哋真係好legendary
Brian May 重要十年前重出緊文

男人老狗睇到喊咗3次

之前睇過條片 話拍bicycle race個時queen唔係現場 唔記得左係邊到錄緊歌

個個都話好後悔冇去現場

fb有個叫百老匯電椅中心嘅gp嚟緊搞個singalong場，有興趣嘅巴絲可以去睇下同報名

唔係睇i want to break free MV打丁咪得囉

我間中都有睇呢個網台，Gapgap好撚好笑

非 queen 迷，好耐之前睇過 we will rock you musical，悶到訓著左，點解個故事可以寫到咁抵能 !? 今次陪人睇呢套戲，好有驚喜，用番原唱歌+mind嘴，係正確既決定，FM 把聲好有感染力係無可替代。成套戲拍得好流暢，刪除左好多不必要細節，無畫公仔畫出腸。睇完套戲，會覺得 FM 絕對係天才，做人要活得忠於自己。

本身淨係識We will rock you/We are the champions， 睇完後YouTube左成個queen playlist無停過
一唔小心就會哼歌
真係相見恨晚，Freddie死果年都未出世
Queen真係好有感染力好legendary，歌同mv都好前衛
the show must go on聽到好想喊，好似Freddit既輓歌

其實又唔係而家冇 band 搞 bohemian rhapsody 呢類歌 只係會搞咁樣既歌既 band 而家相對地冇咁 mainstream
而家都仲有好多 band 搞D 好長而且背後個 picture 好大既野, 但果D band 唔算好有名氣，好多時都係刻意去聽果種 genre 先會聽到

我覺得sacha 個樣似啲，雖然睇得出rami 好努力去演，但佢個樣同身型始終唔似

睇到個訪問brain May話佢太波叔出城

尋日帶男朋友去睇，佢睇完trailer係0興趣（以為好似溫拿果類戲咁
睇完戲之後比我推左落坑 係咁同我討論queen

The show must go on 真係帶比我好大既震撼感

I’ll face it with a grin
I‘m never giving in
On with the show～～

段爆發既chorus真係聽親都起雞皮
重要諗到Freddie當時既身體

好想識條女係聽開英倫band

有冇可能爆post

又聽緊

爆post 就可以開個queen 集中討論區

j roger

唔係queen fans，未睇前認識唔深
但睇完套戲停唔到成日想聽queen
The show must go onnnnn

same 就算唔係鍾意同一隊band 都ok

>Live Aid嗰陣Queen先啱啱開完巡迴演唱會，套戲話佢哋幾年冇夾過Band其實幾誇張，愛滋都係到87-88年先話俾隊友
似乎係為咗戲劇效果

應該都係，始終queen喺樂隊嚟講唔算多花邊新聞同不和，所以要特登作啲嘢嚟講

齋播已經咁high

想問下有冇原文？
而家換左Rami但係劇情都冇focus喺Freddie死後

岩岩係外國睇完
係個間戲院睇過都有十場戲
第一次見差唔多成場full晒
完咗拍晒手

但佢嘅戲劇效果好成功 成場live aid我都睇到起雞皮 甚至有啲眼紅紅
利申：唔算big fan

live aid果段直頭感動到細細聲跟住唱

已經無限loop左original soundtrack好多次

Loop左兩個星期

諗緊睇多次
上次趕住走end credit只係聽左don’t stop me now
聽講好似有the show must go on

係，dont stop me now播真片段，完左之後就字幕但播the show must go on，但好多人都冇聽埋最尾就走左
利申做戲院，日日都聽

呀
我平時其他戲都會睇晒。係果日真係要早走
咁我要睇多次

最尾播the show must go on真係好震撼，離場之後個腦都會繼續loop住隻歌

呢首歌真係我聽過既音樂裡面覺得最emotional最raw
配埋歌詞

第一隻歌
Seven seas of rhye
都好正

好滾動啊
呢段應該喺同一日喺 green day 出場前拍嘅，觀眾角度

琴日終於睇咗 好正

早兩日仲係youtube睇緊live at wembly
今日比人remove左

仲搵得到
有人再UPLOAD左

Bilibili有 有埋rock montreal hungarian rhapsody 原來大陸有好多fans

實有人會再upload嘅，ban都ban過幾十次啦

啱啱睇到

These are the days of our lives
Freddie 最後既mv

睇咗

岩岩想上黎講..
I AM IN LOVE WITH MY CAR咁正既
ROGER 把聲好SEXY

其實佢把聲係其他band做到lead vocal 不過Freddie實在太唱得

本身唔算係fans，淨係識最出名果幾首歌
但早幾日睇咗套戲之後感受好深 有啲位睇到我眼濕濕
之後呢幾日loop queen啲歌停唔到 佢哋真係好正

同埋roger女裝真係好靚女，真人同戲入面果個都係，我係咁開youtube黎j

呢排好中意聽I’m going slightly mad 不過個mv感覺有啲詭異

The Greatest Showman真係好一般
唔叫差, 但係故事既老土, 又FLAT
歌真係得果兩首好聽, 其他都唔多OK......

呢兩日反而不停咁 loop under pressure,
Freddie 同 David Bowie 把聲兩個都好好聽

搵到個唱得好好既cover

呢段live Roger harmony好好聽，同Freddie一高一低真係好夾
Roger成個人都好正

我已經狂開somebody to love 就係為左望多兩眼Roger

咁多港足ching有聽queen

我係睇完先開始 follow

Under pressure
Pressing down on me
搞到想join佢哋sing along場

Inside my heart is breaking

次次捧盃都大把人聽啦

想問邊到仲有imax版？
想重刷

而家成日係街一路聽 一路忍唔到口唱

推

琴日睇完，最要都係入去聽歌，硬係覺得Rami Malek把聲怪怪地畢竟同Freddie Mercury歌聲差太遠

見啲comment讚呢個人voice似70s既Freddie
大家點睇

尋日睇埋另外同期個套音樂電影，悶到想瞓

EEEEEEEEOOOOO!

咁同老母睇

Marc Martel應該係把聲最似freedie嘅人, 佢crazy little thing call love個cover根本就同原版一樣

佢有係電影唱㗎，好似係將Freddie,rami同埋佢三把聲合埋一齊

哈我見喺YouTube突然有個咁既cover係新錄仲以為佢未被發掘

EEEEEEROO

佢連中間果段都cover埋

Gaga果套勁多人吹奏 真心唔算好睇

日日播I want to break free個mv就係為咗可以J Roger

Same
btw你個名
本身Ben Hardy唔係我果type，但佢roger look嘅時候真係正到呢

Rami Malek's Live Aid Performance In 'Bohemian Rhapsody' Is Scarily Precise

果一幕已經令我喊左

睇戲時覺得佢有啲似王祖藍
一見佢就諗起王祖藍，尤其著女裝

但套戲真係好好睇

去到邊都帶住Ben個紙牌 佢地四個真人咁friend好搞笑 仲要因爲扮queen自稱係drama queen

Joe個Instagram有段片係幫Ben個紙牌攬安全帶，仲帶埋頸巾，好好笑

我冇留意到呀！

我都睇唔到

對Queen嘅認識係細個打winning，捧盃就聽到we are the champions開始，熱門歌都有聽聞，睇完套戲深深瘋狂愛上queen同Freddie,知道Freddie受aids摧殘都仍深愛音樂演出真係好感動，無可置疑係歷史上最穩定，最強，最能影響觀眾嘅frontman!

我都係

User name
Roger本人同Ben Hardy版Roger都好正
點解我咁遲先識Queen

我都係，勁鐘意佢Roger look 成套戲不斷係度J佢

嗚哇J ed
要珍藏

唔記得邊到睇到佢地重現番當年Queen係東京鐵塔前影張相，Ben都係得個紙牌

人生其中一樣好憎嘅嘢就係太遲出世
出世果陣好多好勁嘅音樂人已經過咗身 Kurt Cobain, Freddie, John Lennon 開始聽Rock果陣好多鐘意嘅band隊又解散咗

Joe嘅ig有

一出世已經過左佢地黃金時代
唉

就係呢張
笑到仆街

爆post

可唔可以快d出dvd，我需要full version live aid

睇嚟大家都好鐘意Roger look嘅Ben

就爆post，可以開定queen 集中討論了

997

開到2

1001 嗰個開新post 定等原op 開

yrah